<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Saúl</title>
    <link>https://sergiosaulam.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Saúl</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sergiosaulam.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Comandos básicos para Bash</title>
      <link>https://sergiosaulam.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2_bc/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sergiosaulam.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2_bc/</guid>
      <description>Hola!! 🙋‍♀️🙋‍♂️
Hoy en día como desarrolladores hemos aprendido mucho por este nuevo mundo globalizado y que nos han traído grandes herramientas (tanto gratuitas como de paga) por medio de internet.
Si bien es importante conocer y dominar algunos lenguajes de programación y frameworks que hay en el mercado, es importante también el manejo del sistema operativo a través de la línea de comandos.
Hoy en día, hay distintas líneas de comando en el mercado:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ventajas de la programación (según un estudiante)</title>
      <link>https://sergiosaulam.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sergiosaulam.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola programador(a). Espero te encuentres bien :D.
A la hora de hablar de programación, considero que hay aspectos importantes que te ayudan al ser programador en tu vida, ya sea como profesional como en tu vida cotidiana. Algunos de los aspectos que encuentro son:
 Eres más analítico: Tiendes a analizar las situaciones de varias formas para lograr un objetivo. Eres más ordenado: Tiendes a ordenar tus cosas (incluso tu playlist).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura en el desarrollo de Software</title>
      <link>https://sergiosaulam.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://sergiosaulam.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Algunos aspectos que caracterizan a un desarrollador de software competente son:
 Honestidad Responsabilidad Respeto Creatividad Comunicación Trabajo en equipo Manejo de TIC&amp;rsquo;s  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://sergiosaulam.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sergiosaulam.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Me gusta la música Soy cristiano Me gusta ir a la iglesia Me gusta aprender sobre temas de mi interés Me encanta tocar la batería, pero también toco guitarra y un poco de piano Me gusta bailar cumbia y salsa Me encanta programar Amo a los perros  Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
